百家姓入面，「陳」氏雖然係大姓，但好似係最無出色既姓氏

我發覺姓陳都係廢柴多

姓陳

陳方安生

秒殺
恥笑樓主時間開始

你當個4個神級軟飯王流既?
姓:劉

笑撚咗

陳馮富珍

陳小明

食軟飯叫有出色

陳醫生

屌唔好騎啦

笑撚左

笑左出聲

振山漢子呀屌你

四大偉人

男人典範

冠稀

寶珊

液迅

陳再修

單春

陳元龍

陳茂波

仆街

我

有個好出色既攝影師咪姓陳囉

希 FTFY
Anyway, 我好妒忌呀！！！

陳大文咁撚出名都話無成就

姓陳勁囉

Agger

利申：姓陳 垃圾

陳勝起義推翻秦朝

嘩 屌周健全

陳友諒

重有
陳勝吳廣
陳平盜嫂
陳壽寫三國志
軍神陳慶之
衝冠一怒為紅顏陳圓圓

重有國師陳云根

陳小春
陳奕迅
陳展鵬
陳冠希

姓陳既男人都幾型丫

利申：姓陳

難分真與假

陳柏宇

陳庭佳

陳大文

方安生嫁咗個姓陳既老公咋喎

我

利伸：姓陳

陳真

咁姓楊勁定廢

陳出色

陳振聰

原來係咁

陳朝舉
陳康運
陳伯陶

陳醫生
陳律師

國師！

陳志剛

高質騎劫

陳霸先

邊個姓勁

陳大文咁撚勁都話冇出色

我夠膽話上面9成都係姓陳

陳生，請冷靜

陳山聰
陳振聰
陳子聰

Agger
利申:姓陳，廢青

陳寶珊

陳世文

點解個陳字怪怪地

陳陳陳陳陳陳

成龍

垃圾

陳再武

我識親姓陳果d講野都1999
一係痴脷根,唔知點解

姐係咁
無可能百分百廢柴

但陳氏作為一個大姓

成功人士比例真係少之又少

冇人講陳小文既

陳志全

利申姓陳

食軟飯食到一個坐監一個生癌一個收皮

突登開一開fb睇
又好似真係戇鳩居多

陳廣偉
陳奕迅
陳志雲
陳云根
陳雲海

姓潘應該最慘
得翻美男子潘安同上將潘鳳

我覺得姓黃仲少

樓主係咪想試下比陳氏太極收皮

我認同樓豬
特別叫百祥果d

陳獨秀，中共之父

覺
利申姓陳

點解你會知

一諗就諗到陳省身

悲劇人物陳炯明
當然仲有陳雲

放過人，唔好推啦

哩個真係笑到我仆街

試舉出一個姓梁的成功政界人士

無......

港獨之父梁振英

i know that feel bro

香港係李姓天下

全世界都係

陳平 陳泰
姓黃真係小 由其呢個黃

姓蘇同向係一鳩樣

姓孫既好似多數都好勁
孫中山
孫耀威
孫明揚
孫悟空
孫權孫策

蘇軾冚家
蘇定方

姓李先戇鳩
係得一個威
其餘食屎

世民呢

No shit, sherlock...
Btw 玩膠都玩個好d呀，陳方安生條垃圾都拎出嚟講

黃忠

陳茂波

陳港生
陳茂波
陳方安生
陳李嘉誠
陳習近平
陳奧巴馬
陳毛澤東
陳你老母

姓陳

姓胡屈曬全部姓氏
剩係胡cfu一個就嚇撚死你班友

廣東陳 天下李

最有出色一定係陳寶珊

吹牛果然出色

唔止出色，仲要係人都識

陳平
陳勝
陳群
陳宮
陳壽

陳雲
陳雲海
陳云根
陳志雲

陳友諒
陳霸先

陳宮
陳群
陳到

陳朝係中國史上唯一以自己姓氏作為國號

真心?
我真係笑撚左啦而家

潘頓呢?

哈哈哈

識既起碼都係正路既好人

楊受成呢

譯名都計 ？

巴打你好搞笑

Emre Can不知幾有出色

隋朝就姓楊
仲有楊修 楊業 楊貴妃 楊再興 明朝既三楊

三蘇 蘇定方 蘇坦己 蘇秦

唐 後唐 南唐 三個政權都係姓李
如果連西夏都計就四個
連大順李自成都計就五個
中國歷史上無出其右
仲有李牧 李廣 李靖 李鋼 李光弼 李光耀 李登輝 李小龍
最把炮就姓李

總有一個老陳係身邊

雲海
痴線佬界既表表者

身邊真係好多姓陳既垃圾，破產既都識幾個

我都覺
利申姓陳

拔萃有個大仆利

姓陳仲做過皇帝
南朝 陳國

法拉

陳振聰 真男人

陳夢吉

Ashly 陳

陳偉霆叫咩

姓梁玩晒成個香港
一開新聞差唔多都見到梁生或者梁小姐
例如梁生告梁生，梁小姐評論

反而姓陳既係政治比較低調

計埋韓國三星都係姓李

我呢

韓國一堆人姓李
以前朝鮮國姓都係姓李

講少左李悝 李斯 李鴻章 真係一堆姓李

不要再說了

梁贊，不過係武術家

姓吳呢咁

Show Blocked User - 伊巴巴 )

姓梁真係大多仆街黎

你唔講我真係唔知
多謝分享

陳啟泰

而我不知...

jackie chan算唔算？